我真係柒撚到想搵窿捐

岩岩就上地鐵唸住聽返首High High放鬆下
耳筒就插哂2邊耳啦
點知個Apps彈問卷出黎
我拿拿聲做完 一禁播放
全車人望撚住我 我仲係到hi緊個前奏
合埋眼 好享受
我十秒後先發現到自己未插電話
之後聽到有人大笑
有個細路仔仲問隔離點解地鐵站啲歌咁潮
果一刻我真係覺得自己去左世界既盡頭

搵個窿啦
都唔係好柒姐

如果你大大聲唱出嚟 就唔柒

唔識韓文

聽狗話
柒唔柒原來唔關有冇插耳機事